剩係上連登，唔去現場，真係會以為前線手足見人就會打

連登班左膠講到前線會無差別攻擊路人咁

屌 係屋企屌人就叻 叫佢地上場仲唔瀨屎

五毛黎

分化五毛

鏡頭根本反映唔曬現場

就算淨撕紙個堆被人打我都覺得係抵死

慢慢訓練下佢地思維喇
前線打死人我都唔割

五毛大軍